如何應對大陸人的假指責

真心覺得100%正確

P牌仔，食屎啦

返大陸啦

睇曬先插好無？

好多人聽完片頭既歌就上一頁

冇興趣睇
自由民主國家燒國旗乜事都冇
人權都冇講咩民族自尊？

自尊來自一塊布？